有無人明白愛一隊波但說不出口既感覺

好想佢死 好想隊波收皮同拆墮 但同時又好愛佢
蛆雲達斯拉素

食屎晴又未食藥

羅馬

折*

咩球迷先會捧依D西波垃圾羅賓漢

我都好想曼城仆街死落返英冠

傻先睇意甲

想你死落地獄

你愛我？

就是開不了口讓她知道 就是那麼簡單幾句我辦不到

我都好想曼聯黎多次空難

我想蛆狗全隊解散多D

愛

以前嘅利迷會

好想阿狗折墮 高安基放手再做錒